人民日報—六四屠城是小日本教咱們的，要怪就怪小日本

強烈要求打造中國特色歌舞妓街

下次去靖國神社參拜小心英靈打7你

中國人對伯邑考做法很有心得